★ 另一招是針對蘋果公司....，加以刁難甚至關閉廠房。

另一招是針對蘋果公司這類依賴中國生產和銷售的企業或其他合營企業，以威脅國家安全、不符合規定等藉口，加以刁難甚至關閉廠房。

Apple正式玩完

2018 2382正式玩完

only 1478可以生存

apple死亡倒數區，正式啟動

一陣siri會點？

蘋果已死

下一間就係巨乳汽車，查封

x2

175 drop to $0不是夢

炒iphone

又燈
係時候all in apple

Keep燈,一陣爆上30

not me

is nowtv news

gay cook一世都估唔到會咁死法

印度生產 iPhone X

之前apple唔係研究返美國組裝iphone?

有咖哩味

d iphone 就計緊佢出口的 夠膽佢咪close左佢 睇佢跌幾多

搬唔切

全球用小米？

到美國正式生產時, 一定唔要made in china

廠係apple ?

出口會跌幾多
一齊玩大佢

d廠係支那

支那人自己封殺自己？

支持 最好搵埋平民入去殺人放火